# Raiola Manda Y No El Panda

Para poder instalar el juego y debido a los altos graficos del mismo deben asegurarse de que cuentan con una tarjeta de video de gama alta y un buen procesador(i7 o Quad Core).

Como es un juego hecho en HTML5 solo requieren tener un navegador actualizado como Google Chrome, Mozilla Firefox, Safari para poder jugarlo.

Tienen que darle a la opción "Clone or Download" y luego le dan a "Download Zip", para descomprimir solo necesitan alguna aplicación como Winrar y luego ejecutan el archivo "index.html" que es el que lanzara el juego.


Buscame en las SERPS tengo el título "Raiola Manda Y No El Panda - Concurso SEO 2017", estoy por la página 12 porque recien ahora comienzo a publicar.

![alt text](http://raiolapanda.com/wp-content/uploads/2017/06/raiola-manda-no-panda.jpg)

El concurso solo dura 25 días ¿Quien ganara White Hat SEO o Black Hat SEO?

[Raiola Manda Y No El Panda](https://autouploader.net/raiola-manda-y-no-el-panda/)
